<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<signos>

    <Áries id="1">
        <dataInicio>21/03</dataInicio>
        <dataFim>20/04</dataFim>
        <signoNome>Áries</signoNome>
        <descricao>Quem tem sol em Áries costuma viver no agora; além de possuir um grande prazer em existir, ação e decisão também podem ser algumas de suas marcas. A liderança é uma característica forte no signo, que pode ser usada para o empreendedorismo.</descricao>
    </Áries>

    <Touro id="2">
        <dataInicio>21/04</dataInicio>
        <dataFim>20/05</dataFim>
        <signoNome>Touro</signoNome>
        <descricao>Quem nasce com o sol no signo Touro pode se identificar com virtudes como a paciência, o bom gosto e a sensualidade. Afeto e valorização do prazer e conforto também podem ser características de Touro, mas sabe aquela galera meio teimosa? Pode ser que tenham o signo de Touro forte no Mapa também...</descricao>
    </Touro>

    <Gemeos id="3">
        <dataInicio>21/05</dataInicio>
        <dataFim>20/06</dataFim>
        <signoNome>Gemeos</signoNome>
        <descricao>Quem nasce com o sol no signo de Gêmeos geralmente se identifica com características como a curiosidade, a inteligência e o desejo de liberdade. Sabe aquela galera que ama ler, aprender coisas novas, puxar conversa e fazer novas amizades? Provavelmente tem gêmeos signo forte no mapa.</descricao>
    </Gemeos>

    <Câncer id="4">
        <dataInicio>21/06</dataInicio>
        <dataFim>22/07</dataFim>
        <signoNome>Câncer</signoNome>
        <descricao>Quem nasce com o sol no signo de Câncer pode se identificar com características como a sensibilidade e o carinho. Um canceriano ou canceriana típicos costumam ter uma ótima intuição, além de um forte vínculo com seus familiares. A busca constante por segurança também é uma característica do signo de câncer.</descricao>
    </Câncer>

    <Leão id="5">
        <dataInicio>23/07</dataInicio>
        <dataFim>22/08</dataFim>
        <signoNome>Leão</signoNome>
        <descricao>Quem nasce com o sol no signo Leão pode se identificar com características como a criatividade e a coragem. Sabe aquela galera com a autoestima lá em cima? Provavelmente tem Leão signo forte no mapa. A generosidade e o otimismo também podem ser bem presentes.</descricao>
    </Leão>

    <Virgem id="6">
        <dataInicio>23/08</dataInicio>
        <dataFim>22/09</dataFim>
        <signoNome>Virgem</signoNome>
        <descricao>Quem nasce com o Sol no signo Virgem pode se identificar com características como a objetividade e a organização. Virginianas e virginianos típicos costumam buscar constantemente a perfeição e identificar facilmente detalhes que passam despercebidos por todos os outros, essa é uma das características de Virgem mais admiradas.</descricao>
    </Virgem>

    <Libra id="7">
        <dataInicio>23/09</dataInicio>
        <dataFim>22/10</dataFim>
        <signoNome>Libra</signoNome>
        <descricao>Quem nasce com o sol no signo Libra, em geral, se identifica com características como a cortesia, a delicadeza e a busca constante pelo equilíbrio. Librianas e librianos típicos adoram viver relacionamentos e tendem a ter um pouco de dificuldade para tomar decisões.</descricao>
    </Libra>

    <Escorpião id="8">
        <dataInicio>23/10</dataInicio>
        <dataFim>21/11</dataFim>
        <signoNome>Escorpião</signoNome>
        <descricao>Quem nasce com o sol no signo Escorpião pode se identificar com características como a intensidade e o poder de transformação. Escorpianas e escorpianos típicos costumam ser bastante passionais e muito generosos. O espírito de detetive e o sexto sentido afiado também são bem marcantes em quem tem escorpião forte no mapa também.</descricao>
    </Escorpião>

    <Sagitário id="9">
        <dataInicio>22/11</dataInicio>
        <dataFim>21/12</dataFim>
        <signoNome>Sagitário</signoNome>
        <descricao>Quem nasce com o sol no signo de Sagitário pode se identificar com características como o otimismo e o desejo de liberdade. Sagitarianas e sagitarianos típicos costumam ser viajantes e, geralmente, enxergam o mundo inteiro como sua casa. A jovialidade também é uma característica marcante de Sagitário.</descricao>
    </Sagitário>

    <Capricórnio id="10">
        <dataInicio>22/12</dataInicio>
        <dataFim>20/01</dataFim>
        <signoNome>Capricórnio</signoNome>
        <descricao>Quem tem Sol em Capricórnio pode se identificar com virtudes como persistência e responsabilidade. Capricórnio signo costuma ter metas bem definidas e noção dos seus limites. A relação próxima com o trabalho também pode ser uma característica de capricórnio bem marcante.</descricao>
    </Capricórnio>

    <Aquário id="11">
        <dataInicio>21/01</dataInicio>
        <dataFim>18/02</dataFim>
        <signoNome>Aquário</signoNome>
        <descricao> Um aquariano ou uma aquariana pode se identificar com características como o desejo de inovar e a independência. Sabe aquela galera diferentona? São eles. Aquário signo costuma ser bastante idealista e seus nativos prezam por experiências que trazem liberdade. Podem ter posturas consideradas radicais e é bem comum o aquariano ser o "do contra" da turma.</descricao>
    </Aquário>

    <Peixes id="12">
        <dataInicio>19/02</dataInicio>
        <dataFim>20/03</dataFim>
        <signoNome>Peixes</signoNome>
        <descricao>Quem nasce com o sol no signo de Peixes pode se identificar com virtudes como a sensibilidade e a intuição. Piscianos e piscianas típicos costumam ser bastante solidários e muitas vezes têm uma forte conexão com a espiritualidade. Por serem bastante sonhadores, se iludir com certa facilidade também é uma característica de Peixes.</descricao>
    </Peixes>

</signos>